要贏！求下大家 唔要比仇恨支配 我啲和理非friend已經開始割...

我知福建幫斬人個班一定要報復
知頭先深水埗的士佬撞示威者先撩者賤
但我地破壞啲舖頭 打到個的士佬頭破血流
咁樣同佢地無分別（當然我地唔會撩人先）
如果搞到對家仲不滿仲憎我地 更多斬人事件打無辜示威者事件 大家都唔想見到
求下大家 唔好比仇恨支配
依家好多睇開tvb嘅市民係真心驚我地...
我知大家好嬲 我都好嬲
但我地繼續咁落去真係會少左好多支持好多和理非
我好多和理非friend已經開始唔出 開始同裝修個班回手嘅割
做法不完美要改善姐！唔割！但真係要改善！
我知和平抗議政府唔理 但我地咁落去連外國嘅支持都無埋 美國個人權法案要通過啊！！！
大家應承我 聽日開始唔好裝修住... 好多中立市民都會覺得裝修呢樣嘢接受唔到 我知係死物 但我地暫時停一停先好無 繼續罷食！
我知比人打比人撩先唔還手會覺得對唔住手足
但呢個情況底下真係唔想有更多手足犧牲／被捕
我地用翻少少時間改變翻普通市民對我地嘅印象先好唔好
求下大家... 唔想對家有原因覺得可以開始亂斬亂打示威者...
我地唔要變到同佢哋一樣啊
「與怪物戰鬥的人，要小心自己不要變成怪物。。。」
！！！！求下大家
今日大家辛苦曬 仲係現場嘅小心 聽日開始我地唔要再比仇恨支配好唔好？

推

推 知大家可能唔會全部同意 但一齊討論下應該點啦

大致上同意
藍店裝修可暫緩
但比人打一定要還手

要翻班和理非民意啊

好 可能我自己見到血就不安 所以咁覺得 都係嘅 如果唔係會覺得我地好蝦

同意, 民意很重要...

你個班唔係和理非 係阻膠 叫佢地自己念力抗共
利申：外國和理非 不割

其實完全明點解會負皮 但事實真係失去緊民意 唔好講咩唔支持就算 依家有排對抗 唔可以再流失民意 同手足

當中招個個係你親人朋友你仲講唔講得出？

還拖要夠威力先阻嚇到

今日真係好多P牌分化閪

勇武唔係on9識自己判斷，除咗殺人絕不割席，林奠政府呢舖輸撚硬

你割乜撚？你會唔會因為咁想做共產黨奴隸？

但佢哋之前都一路有出黎發夢...
明啊 唔割 只係討論可以點改善
大家唔好抗拒討論點改善

戇鳩啦 割咩撚野
得2條路簡 做人做狗自己諗
一係甘願比林奠狗閪思想管治

一係就唔屈服

國難當前 重諗住割果啲去奶下林奠啲閪汁先再出黎講

我講左唔割 係我身邊好多人開始割 所以想討論點樣改善我地手法姐

不推

我講左唔割 係我身邊好多人開始割 所以想討論點樣改善我地手法...

含撚啦，割你老母

好啦sorry 我講左唔割 係我身邊好多人開始割 所以想討論點樣改善我地手法姐

p牌唔睇